岩岩發現男朋友無save自己電話

係咩意思

識背你電話

呢個問題做乜唔自己問佢?

佢唔答

問過一次
隔幾個星期 又發現佢都係無save
其實佢知唔知我會介意

好肯定佢唔識背

你肯定佢係gay?

我係絲

重要咩？
我都好多電話唔save，睇number已經知邊個

30GHz 既CPU...
明顯得絲先會講得出

咁我會睇唔到佢Whatapp icon

唔明
Btw 個ac唔係我既

Save曬所有人 但唔save我 代表咩

好難唔令人諗啲唔好嘅嘢

走個陣 坐係佢門口附近喊左半個鐘
見住佢出門口開車走 但都無勇氣同佢講

佢換電話之前 不嬲都有save我
我第一次問點解唔save我個陣 話因為我地唔係成日講野

有啲野唔洗講出口

依句好笑

屌
講你就講啦
邊個係你心入面條蟲呀
你唔講，邊個知道你原來會介意呀
你唔問，一世都唔會知道個答案

雖然女仔天生就係好撚麻煩
不過你可唔可以唔好咁麻煩

我ex都無save我號碼
所以已經係ex

如果我講左 咁佢就係只係因為我叫而咁做

心照啦

白痴 係wtsapp到未搵到你電話 入乜7 仲要成日wtsapp 搵都唔洗搵 我從來都唔入電話

但入曬所有人 唔入我

哇聽呢句好撚燥
樓主已經進入左男友係仆街mode
佢點做都玩完了
你真係要同佢講囉 屌 感情最重要係溝通

btw可能真係懶得set or 諗唔到點set

我男友就咁入我個姓

懶到咁

我都係啲唔會save人地電話既人，邊個叫我save，我就會save佢做屌或者煩膠

佢以前有save 依家無 姐係點

帽事既

之前鬧交del左男友電話

我男朋友淨係save我個花名其中一隻字

驚佢女朋友見到

可能佢背到嘅電話就唔入呢
我男朋友佢唔入屋企人電話呀
佢話細個無手機，全屋嘅人嘅電話都背晒，入黎做咩啫

我男朋友都唔入屋企人電話, 就係唔想比佢地睇status, 我撐你男友喎, 帽事既

下次靜雞雞save 你自己既電話no.做名，如果唔是醒目男應該都唔會即刻發現到

我唔知密碼
佢一秒都唔比我掂佢部電話

調返轉
你都會有你忽略左某啲細節既時候
有時都係人地講完提完你
你先知道人地係咁樣諗
但當你知道既時候
知道自己做得唔好，你會改過
因為你會想自己進步

佢都係一樣
都會錯，都會忽略都係大意
但你唔講，你死都唔肯講
寧願分手都唔肯講
其實你係奪取緊佢令自己進步既機會

就係因為你既戇鳩念頭

咁佢應該有女朋友

試過識一個男仔 勁flirt我
但一直睇唔到佢whatsapp icon
之後發現佢有女朋友 icon係佢地合照

佢話無偷食

咁我應該點講先唔會傷害到佢

直接講囉屌
唔係要作個成語隱喻比佢知下話

根本就係你女朋友冇save你電話